<台灣選舉又變天> 除非KMT放棄92共識 統一政策 否則移民去台灣盞攪！

2020大選後變藍天
移民台灣港仔
準備迎接第2次"回歸"

經過今次選舉變天
想移民去台灣班人
真係要諗清楚
台灣每四年一次選舉
隨時會變天
如果kmt執政
服貿 貨貿必定再來
到時隨街都係支那人
做生產炒樓 移民單非
變成今日香港
寧願移民去菲律賓

最新中下夾心階層退休移民地係泰國

高雄市長韓國瑜甫就任就呼籲中央開放陸資來台買房，引發熱烈爭論。對此，綠黨桃園市議員王浩宇發文，直呼「香港已經毀了，拜託台灣不要！」

王浩宇在臉書發文表示，看到韓國瑜要求政府開放陸資來台買房的新聞，兩年從香港「逃」到台灣的朋友，忍不住向他抱怨大陸人是怎樣透過各種方式入侵香港、把房地產炒高，讓他們在香港活不下去的。他提到，開放房地產投資後湧入大量移民，讓香港的生活品質急遽下降、房價逐年飆漲，導致香港人買不起房子、物價也大幅上漲，「每年都有幾千個香港人選擇來到台灣生活，而韓國瑜的主張，真的嚇到他們了」。

王浩宇指出，香港人親身體驗過中國大陸炒房客的恐怖。由於在中國大陸，房屋只有幾十年的使用權，不像台灣、香港一樣有所有權，因此大陸人在世界各國置產，把可以買的房子都買光，在各地都造成不小影響，除了香港的房價逐年飆漲外，日本京都也有整條街被大陸人買走、越南房價暴漲了 40% 。而在英國，大陸人佔了海外買家的一半，加拿大更有 70% 買家都是大陸人。如果國民黨執政，開放大陸人來台置產，房價勢必飆漲數倍，而在建商和財團發大財的同時，若沒有足夠的社會住宅，年輕人將更難買房。

王浩宇表示，韓國瑜高喊拚經濟，但從頭到尾都提不出真正對高雄經濟有利的政策，從愛情摩天輪、高雄迪士尼、楠梓賽馬場到開放陸資炒房，哪一個政策能真的改善高雄的經濟，讓高雄人賺大錢？讓他痛批「選前挺北漂、選後炒高高。我必須說，泡泡真的快吹破了。」

王浩宇最後提到，韓粉們對於韓國瑜的離譜主張根本沒有護航的正當性，只能拿他是桃園的議員來做文章，面對韓粉長期的洗版攻擊，自己會堅持理念，因為居住正義是綠黨的底線。

移民去泰國要駛幾多錢?

大馬"第二個故鄉"

退休簽證好似五十個？

屌你老母！係咪全島智障架！

去大馬10年一續完全係食哂屎

你班窮鬼移黎移去都係第三世界

韓國瑜講埋啲低能白痴嘢都選到，高雄人投票應該只睇口號唔做資料搜集

我諗只要講「選我發大財」就會當選

有錢仲要移先要檢討

小農DNA

高雄no.1

快D移民台灣啦！好難得架！一世人可以經歷兩次回歸！

國台辦再談九二共識 沒有各表
2018-12-27

〔記者鍾麗華／綜合報導〕陸委會多次指出，中共要求台灣接受「九二共識」，卻從不承認有「一中各表」，就是要消滅中華民國。中國國台辦發言人馬曉光昨日回應「北京版」的九二共識，依舊不包含「各自表述」的立場。他稱，「九二共識」的核心，就是「確定了堅持一個中國原則這一共同認知」。陸委會昨再提醒，應理解中共以「九二共識」包裝否定中華民國主權的圖謀。

陸委會：中國圖謀否定中華民國主權
馬曉光在例行記者會上說，一九九二年十一月，海協會與海基會達成了各自以口頭方式表述海峽兩岸均堅持一個中國原則的共識，這就是「九二共識」。這是經過兩岸雙方確認的共識，不是誰強加給誰的所謂「政治前提」。

馬曉光強調，一九四九年以來，儘管兩岸分隔對立，存在著政治分歧，但是雙方均堅持「大陸和台灣同屬一個中國，中國的主權和領土完整沒有分割」。

對此，陸委會指出，政府不能接受中共將一九九二年兩岸兩會會談的歷史事實扭曲為「一中原則」的「九二共識」並強加於台灣。中共所謂的「九二共識」，並無中華民國存在的空間，本質上就是矮化台灣。「九二共識」在兩岸及台灣內部具有高度爭議，政府提醒各界應理解中共以「九二共識」包裝否定中華民國主權的圖謀，以顧及國家整體安全利益。
<自由時報>

其實從來都無所謂「共識」
92年有「共識」？比段片黎睇下？聯合公佈定聯合聲明呀？
大話講得多變成真

國共話有口頭"共識"
民進黨話只有"92會談"無共識

最奇怪係國共"共識"各不相同
國民黨：一中各表
中共：只有"一個中國"無"各自表述"
何來共識！？